Отправка формы на регистрацию уже зарегистрированного пользователя (юр лицо)

* Тестовые данные:
  
  Предусловия: 
  1. Создать тестовый электронный ящик для тестирования
  2. Зарегистрировать нового пользователя
     
* Шаги:
1. Открыть главную страницу. Нажать на иконку "Профиль"
2. Нажать на кнопку "Регистрация"
3. Выбрать вкладку "Юридическое лицо"
4. Заполнить все поля валидными данными уже зарегистрированного пользователя
5. Нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
* Ожидаемый результат: появляется поп-ап "ОШИБКА!пользователь с таким email уже зарегестрирован"

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Татьяна Жукаускене

* Тестовый сервер Chrome version 113.0.5672.93 (Official Build) (64-bit)

Тест выполнен
| Дата | Время | Результат | Имя | Баг № Trello |
| --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-07-11 | 15:23 | PASS | Татьяна || 

* Продовый сервер Chrome version 113.0.5672.93 (Official Build) (64-bit)

Тест выполнен
| Дата | Время | Результат | Имя | Баг № Trello |
| --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-07-11 | 15:25 | PASS |Татьяна | | 

- Тестовый сервер Firefox version 113.0.1 (64-bit)

Тест выполнен
| Дата | Время | Результат | Имя | Баг № Trello |
| --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-07-11 | 15:30 | PASS | Татьяна | |

- Продовый сервер Firefox version 113.0.1 (64-bit)

Тест выполнен
| Дата | Время | Результат | Имя | Баг № Trello |
| --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-07-11 | 15:32 | PASS |Татьяна | |

- Тестовый сервер Мобильное Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225

Тест выполнен
| Дата | Время | Результат | Имя | Баг № Trello |
| --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-07-11 | 15:35 | PASS| Татьяна | |

- Продовый сервер Мобильное Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225

Тест выполнен
| Дата | Время | Результат | Имя | Баг № Trello |
| --- | --- | --- | --- | --- |
| 2023-07-11 | 15:37 | PASS |Татьяна | |

Тестовый сервер 

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп| Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач| Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
|  |2023-10-06 | 19:40 | Chrome 117.0.5938.89 | PASSED | Safari 16.6.1 | PASSED | --- | Мария |Regjur03
